香港民族戰線升呢做國際恐怖份子組織

CCTVB已經亂黎到一個極致。點國際呢？
因為用外國既black wolf beer做燃燒彈唔用青島？其實完全未開封過既啤酒點做燃燒彈呢？

啤酒 = 燃燒彈

改圖

Isis:強烈譴責香港政府濫用恐怖份子一詞

嘩同ISIS齊名

黃色字？

tvb需要第一個被消滅

去廣管局投訴啦

紅酒都係化學品

佢敢作到咁大？